《鎌倉物語》好好睇

睇完好想睇返套漫畫
但網上只見封面

有無人睇完
討論下

年輕貌美的人妻亞紀子（高畑充希飾）在嫁給住在鎌倉的懸疑小說作家一色正和（堺雅人飾）後，生活中充滿了層出不窮的驚奇。走在路上，不僅看得見魔物、幽靈、妖怪、佛像，甚至還看過死神（安藤櫻 飾）出沒。城鎮裡有股神奇的力量覆蓋著，人類與來自其他世界的存在，似乎相處地和樂融融。

然而有一天，正和一覺醒來，亞紀子竟已消失，只留下一封對丈夫充滿愛意的信。原來亞紀子因為意外事故已不幸身亡，她的靈魂仍在黃泉國度遊走著。失去了妻子的正和，終於第一次意識到自己對亞紀子的愛有多深。為了將亞紀子帶回人間，他決心一個人前往黃泉國度，但在那裡等著他的，是把亞紀子送往黃泉的魔物，以及那個人…。一色夫婦賭上自己的性命，展開一段冒險奇幻之旅，他們是否能改變自己命運呢？

Tw yahoo

鋪得太耐先入正題咁，雖然真係每個事件都有點環環相扣，但我認為有啲可以cut咗佢
再講，套戲好日劇feel

totally agger 人間果part毫無重點，可以大幅刪減 反而冥界可以著墨多啲，但整體都算完整，絕對好過1999嘅與神同行

好似幾正
好鍾意高畑充希 過兩日去睇先

好老婆feel，好甜
笑中有淚

安藤櫻好型

高畑充希BB

都係講夫婦情之類既野 如果加part黃泉大冒險就正

一開始認佢唔到

仲停留左係100yen的愛果陣

日本戲好少兩個幾鐘咁長
佢鋪得都算好好
雖然我都感覺頭一個鐘係好多生活鎖碎事可以減
不過都睇得好舒服

與神同行唔係唔好睇
但感覺過左少少 煽情 同賣弄cg

鎌倉物語實在同細膩d

減少少人間界
加多少少黃泉就再平衡d

去天頭鬼果度去得太快

難得有希妹既戲上映
聽日去睇我bb

今晚見

真係幾好睇 幾感動
有d位眼濕濕
不過有d位太多 好似人間查個女人點死
有d位太快 咁快出隻boss 打同冒險得好少
重以為貧窮神黎幫佢地打boss點知係個碗

好鍾意女角
有佢做老婆三生有幸

好甜
好善良

開頭真係鋪得太多
反而入正題又好快完，可能唔夠錢整咁長cg

開頭鋪到當日劇

睇左幾正 真係人間界果度有d空泛
同埋估唔到都有少少彩蛋
儲物室同妖夜市個古董

雅人叔

我又唔同意開頭鋪太耐,個主題係鎌倉物語無理由係黃泉講架

好唔撚掂

鋪埋啲垃圾劇情 又長又悶 多對話 最弊係大多都冇羲意 係有好輕微嘅對位(同入黃 泉個段) 但都係蜻蜓點水 冇深度 (窮神就係為左出碗打boss，之後就劇終 )總結係成套都好唔嚴謹，長略唔得宜(前長後短，boss太易瓜，大團圓得太輕易好撚老套)

我有個問題，女主由驚鬼到唔驚啲過渡同解說呢？突然就唔驚做乜撚野 你比句字話 一年後 都好啲呀

失望位係 以為會多啲妖怪睇，介紹，同佢地共處，但好可惜係唯一有隻睇都睇唔清嘅河童走左出黎就冇了，第二啲係乜野妖黎？全部唔知又唔撚出名，話曬都睇過下鬼太郎你出翻啲傘妖，乜乜柒柒都好呀

ps 特技柒撚到大陸咁 有人一開場冇耐走左

如果拍成劇而唔係濃縮到兩粒鐘會更好(應該)

故仔講真，長係長左少少，但好緊密，瓜藤交纏環環相扣
無你講到咁差

怕鬼變到唔怕都應該生活左好耐，係無畫公仔畫出腸咁講過左幾耐遮

我都認同小妖果d係好似太少，十足小丸子阿爺講冷笑話果幾隻烏鴉咁，用黎過場

奇幻溫情小品電影，你用睇avengers 心態去睇，咁一定失望。但溫情片，我覺得好好睇

會形容佢情節緊密環環相扣嘅人係咪無睇開戲..